入過臭格。你問我答

睡眠

衰咩

俾保險佬攪

臭唔臭

保險佬死佐

唔臭 都幾乾淨

我都想佢快D死